(無圖) 突發 謝天華出咗杯緣子

終於唔唒再不停食元氣

咪撚on9

原來係咁解